畜生vs牲畜

同朋友爭論梗有咩分別

畜生係無人養既牲畜
牲畜係有人養既畜生

畜生=無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅無人養嘅有人養嘅牲畜？

無人性嘅動物都係畜生
比人類養嘅畜生=牲畜

畜生 指人嘅話
比起牲畜更冇人性咪畜生